[ou] 連登有愛嗎?

有無巴絲身處公開大學又手持英漢字典可以借比我
一陣考試要用
想死

ou就算啦

救命 6點半考

屌6點半考，你夠時間出旺角食個下午茶叫埋雞，再去漢榮買埋本字典先返去考啦

傑友擺明唔撚想買喇

諗住留返d力温書費事行咁遠
已去何文田廣場買喇thanks